手足當年入戲院睇鐵達尼號咸左幾耐??

有冇波台細蚊囝97年冇入戲院睇??

未出世

矛喊，太細個

一開場喊到完場

睇咗一半瞓咗

淨係記得kate winslet個波

點解會喊

喊就無 但搞到我細個有段時間想做畫家

諗返起都想咸

見到露絲對大波喊左
心諗1000000個港女都冇一個咁大

有你最鍾意既叻勁

我迷絲

U=dasdasa

系

辣殺先著叻勁

我迷80D

扯到完場

又話98年先落嚟香港？

大陸都有上

未出世，咩泥？

我剩係記得細過見到明珠台重播都會好乖甘坐定定睇露點個一幕